FIFA20 Ultimate Team 討論區 (320) 幾時出21 Rating?

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

17:點link Twitch?
答:

18:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

ICON SWAPS 3
由即日起至六月

更多巴Facebook Page:

Post頭Template:

有新圖

LM

西人list呢

整理下西人list

cls_company (Police the best)
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
joker861003 (hk is chinasson)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)

做咗兩 pack
mahrez oblak

點解🇵🇹仲有其他人

有3隻

two player抽到佢同oblak
美斯吖屌你老味
唔係連美斯

邊撚個呀

以為94+得一隻

以為你講緊moment sbc

建議放落po頭

一諗就諗起r山

岩岩追po睇 見list左個人個陣出黎
但諗諗下咁重課唔會咁垃圾掛

應該係入game show緊對家個陣
平時睇自己陣唔會有下面兩條bar
一條係對手club名 一條係psn
仲有右下角個白色球場load入game logo

完了~~~
無哂了~~~

唔係睇人POST相都唔知FIFA咁都上TBB
再睇返條片,條友都幾多金句喎
但點解人地D TOP100 一開波無課咁多用技術又打到
佢又覺得用連美斯打唔到呢
普金尼馬唔夠打,要用特別卡尼馬先勁?
成隊TOTY,但佢無技術,諗住咁樣可以嚇走對手?

摩擦力

因為開之前不停叫緊c朗美欺

疤全隊就齊人

82+包

上榜？

cls_company 我記得連登有個人都係叫呢個名 唔知係咪佢黎

salvio

Lm

中 美羊

原來我仲未做 90+ 92+ 呢家加埋94+

屌，今日乜柒sbc都做埋佢。 toty等都差唔多out of packs

C朗！ COME ON BABY~~

94+ 中Robertson

係咪晤多掂佢

我打機唔西都上榜

用ben爺打左閘啦你

咁搶口

近4包moment都全部過500k
emilo用落幾舒服

94+出94係基本

見到法國旗以為到我
點知係CAM

Fekir

其實仲有基士文 Benz

butra!!!!! 好smooth 5* weak foot

我用佢打lam 佢入到禁區的finishing好鬼屈

你啲pack luck真係

今年季尾啲咩90+92+94+全敗
一隻都冇入過隊

82x5 la

猩猩
巴西Dr 你點用？
好唔好玩

我暫時用緊雙箭頭，拍個高大既都好正，boost passing都好好J

82X5 雖然尋日packluck麻麻

做緊
用埋緊餘嘅卡

82x5

又可以拍VVD

Vvd都係8chem

FIFA21=跳舞驚

有達子同robert, 唔怕

robertson係矮左d

94+ duplicated 達屎又迫人做icon

用番Mendy Varane vvd zambro算

mendy點到屈過robertson

個server 係咪又神神地？

佢用r1 dribble同aa9死彈爛彈都唔算特別有效 佢地d對手直線跑狗就輕鬆穿晒

我都係咁話
唔係去到角球旗既位都唔會有1ON1既情況
呢D小範圍DRIBBLING覺得唔太有效
倒不如打個快既組織好過
去到最尾一兩下見佢有快版既DRAG BACK
呢個應該仲勁
同埋見到係咁SKILL MOVE都唔會甩腳

前場迫搶屈到

一俾人迫 d人仲係唔識現位迎波

咁佢今集有得控其他人走位
咪睇下到時點囉
人地開逼搶如果你D人識自己走位既
咁逼搶開黎無意思啦
點樣解逼搶都係技術黎
下下搞到AI DEFENDING咁就悶

研究黎做咩
年年出正式版果陣都同demo版好唔同

講兩句期待下又唔得
同埋咁樣研究都稱唔上啦
19個FLD個陣就真係研究啦

82*5 仲好過個爛鬼94+出94

叫左你做ka la

拎住隻毛盟拖反而仲踢得差左 真係好柒

唔好當其他雙5星meta咁用就fit哂

玩左場就祭左 唔啱我宜家formation 中場要有突破能力

不過簡單打後上CAM 五腳有保証

想打快佢就慢 要再習慣下

咁佢本身都無咩速既

50k Coins 買左隻96 Kroos, 算平？

Inception 94+sbc 係咁開Thiago Silva

佢係控制節奏型，要以慢打快

94+, 收貨

90+ x2 , 收貨

不過我頭兩包都係82/83戰隊
哩包先好啲

終於得左，試到杜sir

睇完 咁多troll

係禁區可以尻射

d球員用得多真係要雪下，今星期隻告禁區就岩腳都射高射柱邊，連續幾場都咁

我仲未祭佢

3隻都好似麻麻地

高rate嗰隻

Icon

咁快？諗住等今晚出新任做埋先攞bailly順便套現埋隻rio

得返兩日似做得一格 連Sb reward都好似等唔到

順便買隻opara 玩下先

之後會再出一格87

我唔想 樓上裝修太嘈 唯有開機奴

會唔會出到70 chem

94+

笑撚到我

95 已經贏左

真．勝利球迷

Who

last wl

開炮震番上邊

真係last?

下兩星期都有

頂 我見到最後仲報咗添

終於買埋古零課end個靚game

i mean我last

好似唔記得報 頭先web app 按係後左下星期

屌你老母賤種狗
又full replay又係咁的波

全攻型

加入list啦

我覺得入list前要有多幾個巴打提名 如果唔係會變私怨

Btw chung-YeungC 我好似都領過野食過下全餐咁

我都比佢西過

Search下psn原來歷史人物

佢不嬲串
贏緊狂出skill move撚人嗰種
e2-3
上個禮拜打rickythekeeper輸2-0就RQ咗

咁快已經多過三個人認證
加得落閪list

睇返 best of 仲in pack 到下星期五

moment sbc 就仲有2日

呢2日都係做sbc 盡快unlock 到level 15， 開多D pack， 暫時都無乜motive 去grind 個game

佢西人來的
Full Celebrate + Full replay

cls_company (Police the best)
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
joker861003 (hk is chinasson)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)

可以做埋基亞連尼

Chiellini幾勁喎
Vvd feel
行埋去對面就跌

我用左陣 未太有feel

用電欺手感啱d

如果想保証抽中 花屁朗RG 既感覺 就留92+ out pack 開

我諗起尋日東張西望

咁都比你諗到

個陣應該可以用嚟嚇人

+1

十月尾先開

頭先撞到你gg

冇藍燈嚇唔到對手

要藍色！！

C朗~ Baby~

基亞連尼 in 換走肉腸定lenglet好

GG
你用個咁嘅陣都打到咁勁

硬係覺得自己遲早入list

成日對住d Skill move 識少少又想撚我

跟手我多數全套花招 撚番夠本

戰力仲係lenglet 高d

但兩隻左腳CB一齊出差緊d咁

驚尾求其砌個陣過下手癮

我覺得fuchs仲勁

用matuidi用得好爽
帶波好輕身靈活
防守企位出腳都一流
有少少似更加defensive嘅dejong

大家估今晚會唔會有werner objective?

呢隻有驚喜

個個都想爆佢呢邊 但又守到下

佢係咪full icon隊嗰個？

yes
好易認

好多pro用佢打比賽 守一定okay 係帶波鈍少少

Kai official

好鬼渣 但佢之前唔係team name叫France咩

渣咩
見佢上個禮拜e2

cls_company (Police the best)
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
joker861003 (hk is chinasson)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)
Syamim_power (Gonner FC)

唔係香港人嘅話加落去冇乜意思

有多位巴打認證嘅話其實加都冇所謂嘅，好似project insight咁應該都唔係香港人/支那狗

但project in西條撚樣唔知點解成日對到
懷疑佢係香港人但set spanish/係香港啲外藉人士

我覺得似後者

我打dr都成日對到佢

佢一時時
懷疑係共用
Wl 試過10分鐘入佢兩粒佢rq
又試過完全攻佢唔人

想加sun Taipei fc
唔記得psn

覺得加左冇壞 反正係有個list 方便第時一search就知有冇前科

呢隻好撚勁

Men’s PFA Players’ Player of the Year

Trent Alexander-Arnold (Liverpool)
Kevin De Bruyne (Manchester City)
Virgil van Dijk (Liverpool)
Jordan Henderson (Liverpool)
Sadio Mané (Liverpool)
Raheem Sterling (Manchester City)

2000000000%出既sbc

cls_company (Police the best)
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
joker861003 (hk is chinasson)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)
Syamim_power (Gonner FC)
Vinccws (Aubacazette)

想問有邊幾隻係肥料用

其實就咁打個psn 就叫前科咩
我求奇打幾個psn 上去人地又無lala 變左閪人
利申冇FC 過list 上面係咪全部人都比人點過名

除咗華拉利 基亞連尼 鹿杜迪 loan大簡
其他都係肥

其實fekir kroos退幾十步講都仲用得嘅 不過同top tier真係差太遠

下年改名得唔得？會唔會放過我

相信都係比人西完你先走去特登search人個id 睇下咩料
冇西你都唔會冇啦啦走去search人掛？

繼尋日做ICON出小花，今日做ICON 又中埋另一球王

敢唔敢qs

QS 再 restore

你成世的運已完

西人list其實點都有爭議
甚至乎點先叫西人都可以拗一餐
但上得榜嘅都唔方會係nice㗎喇

我

同埋上面個list啲閪人基本上一post出嚟都已經有幾個巴打都認得係閪

Cls

我估唔洗幾耐就有人濫用
反正就算之後1000個comment 都係幫個位巴打証明佢唔閪都好
google 見到呢個list 就完唔會睇後面個d

比人老屈

kai

見證到唔洗課十萬 一晚求其開2 rare players都會中 icon! C朗!

你係個名改得閪

十萬coins

你都有道理
或者放完個名覺得閪嘅巴打正評
有某個正評數先加落個list？

但係我打機唔西

仲唔係老屈

人哋hk is Chinason 真係full play 狗

baby c朗

你不如加埋閪嘅定義

又唔係我加你落去

你已經瘋了

改好啲個名啦

攪民調囉
親身對過，覺得閪嘅，就正評

第一個: cls_company

改名都無用 打法閪改咩名都閪

無錯，瘋狂買肥做moment ICON，尋日+今日做左好似20包，已經唔記得自己中過咩

我頹到6/7包都無隻要諗留唔留

今日中左3次sol campbell，岩岩出返隻kaka

個個話打過我都冲我鏡
咁佢哋就唔係閪？

知唔知咩叫因果關係
鬼叫你撐警撐到要喺fifa大大隻字話人知咩

8:0了

姐係閪人有原因就得？

傻閪game 冇人玩？
排極都4格

我又唔覺得撐警嘅係人 撐警=狗閪 過街老鼠 食屎狗

認真 立場咁撚鮮明咁撐警我其實都幾撚尊重嘅 但係你撐得就唔好問點解比人閪 你自己申請做公敵嘅 又要威....

改嚟試吓你哋
有大部分係會尊重對手 就算個名同自己立場唔同
有小部份就係閪 不過會作籍口

個個人觀感唔同
我覺得你未至於要入閪人list嘅

11:0
我d 負評fans都覺得佢閪

撐警都要咁多藉口
Police the best 係試下人，咁平時警暴係咪幫市民身體檢查？

要同個左菇鬥力咁

11:1
牠即刻負評

撐警已經係超越fifa 既閪 有咩好討論

2020年9月仲講緊撐警只係立場唔同

姐係我下集改free hk 閪就冇問題？

睇埋係連登嘅觀感再決定囉 佢就有意無意add左咖哩巴你隊波入咗閪人list 兩次 仲要特登攝係list嘅中間側側膊

好彩其他巴打醒目無quote佢留嗰個list

你用下腦

咁點解放係同一個list

改free hk 閪人起碼都仲叫係個人
撐警連人都稱不上，比你機品再好都係狗黎
所以嚴格黎講你係唔應該上閪人list

佢自己都認full play
如果自己認都唔係閪 咁咪算囉

有咩
屌佢放中間咁撚賤都有
好彩我平時唔會主動閪人啫

你啱 所以品格同立即係兩樣野

下個post要特別highlight了

兩個啦

撐警狗閪:
cls_company (Police the best)
joker861003 (hk is chinasson)

非撐警狗閪:
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)

完全唔明條撐警狗係一個立場咁鮮明既地方摶收視率做乜

應該現實已經無曬朋友仔

你個名改到咁 話之你入game送win都唔係好人 同埋改3hk都唔代表可以閪人 年中唔知幾多百個3hk俾人公審
btw你唔應該入list 個list for閪人only

大家拎好的花生未 我仲有三包

咁就冇問題

咁就唔好放

分D黎

lets go

大家唔好再理佢
越覆佢佢越high
除非你想做好心同on9仔傾下計當做社工

加速都好似慢行咁

ready

想問季前挑戰D獎品咁差會有人換?

條傻閪平時好撚寸架喎，乜原來都會咁在意自己on list架咩

小花到底係宣布打官司定係留隊 睇唔透

西甲官方仲回覆得快過巴塞

Prefect Link Werner

唔好留隊想睇佢踢其他隊

有冇熟電腦巴打知部nb插住電都彈通知出黎話電量不足，我可以點做

我都想睇 睇吓攞唔擺脫到小花呢個名

西甲對上十年都係牙朗小花 走晒又無d似樣嘅卡屎頂住 依家肯定劣到on9

世三大戰基沙文

felix vs jovic vs fati

收皮啦 狗都撐

94+
🇧🇷
GK

想問下有冇人係依家打緊wl
點解可以完全排唔到人
一係就2格
明明打咗4場都冇事
定我問題

你係咪暫時贏得比較多？
勝率高係難搵人啲

4場贏晒
我想打機啊

attention whore，其實最好既方法係無視佢

一早block左佢

Block咗咪無花生食

民調只作參考
自己諗

頭5場random 應該唔關事

兩個負評

今年咁遲都未公布top100 rating嘅

唔知小花同牙朗速度會唔會大nerf

希望夏狗仲有88

係 我都係咁諗
所以即刻去排咗場dr 打完就正常返
應該bug 撚咗

應佢呢條傻閪都廢事

不過支持psn閪人list加少少門檻 最少3/5個巴打認證上榜

已知有一個係佢自己

老實講好fit

88kg

條人魚線

呢個真 冇想像中咁慢同鈍 落腳好撚準

又一個冇腦

美欺stay

唔知段嘢係咪真

Messi: “I would never go to trial against the club of my life, this is why I am going to stay at Barcelona.”

好sad

無otw

溫室

Pack 14

會唔會黑仔咗啲

有賭未為輸

有冇咁多卡

套現咗年簡同季mane去賭，琴日派彩低位掃咗堆95 96肥

九月仲炒

係低位入嚟賭唔炒啦賭晒唔贏就棄

Kane

97都無用

熱狗表示開心

Meunier

Kane呀

Walker type唔會好用

升左雙4

屌，但睇唔到obj內容

好撚易

English player 10 fitness goal
Premier Striker goal with 5 wins
Assist x2 epl player through ball

Kane應該5腳啦

但應該無4星skills

想問下LW/RW 計唔計Forward?
定係要LF RF先計？

計

之前都計forward

咁真係好易
我英超隊啱晒

打埋WL就奴Kane

有賓爺唔奴了

用fred打左閘都幾勁

奴任 wl不了

我都係
即棄WL

WL紅卡仲有冇Tots抽

梅利亞啲stat同ssk差唔多

早幾日差啲買咗張 94 HK
好彩無買

無咗daily obj

美斯留隊
花生價格大跌

係時候要開始放手

去拎定荷包出黎for 下一集

好似都係cb料 研究緊食咩chem
佢aggression算低 acceleration都要boost

屌你老母

191 腳長compensate到好多
打防中截波都應該好撚煩

Matuidi lb mendy rb meunier cdm

最憎梅利亞賤種

Kane有愛呀
希望哩隻用得下
同兒子打雙箭頭

多謝巴打

一場DR先攪掂10粒finesse goal

咁準

大轉位

客氣
5場je應該唔難

希望再撞到送返場俾你

Thanks

不過今晚唔打住了
聽日繼續

頭五輸三
之後九連勝

82+中美斯...82嗰隻...屌你老母

垃圾驚已經冇人玩
啱啱出任刷都搵唔到人打

唔係彈出黎果隻嘛

82+ 開隻麥龜出黎

Kane應該會有半身相啦

好尷尬，唔敢睇條片

真·last了

奇蹟冇出現

唯一作用刷finesse 都無埋

用啲loan icon打4格唔駛怕俾人屌

呢隻勁？

照打5格啦 上個禮拜我一用loan 10連勝 不過有7場都係打咗30分鐘左右對面就rq左

12點開始已經搵唔到5格
好彩打咗4,5場4格都正正常常

🇵🇹cm
🇸🇪st

而家啲卡同錢應該仲夠做最後4包

軌!!!!!出嚟喇

終於射出了!

62+8m

Marina bb

94+ 中🇵🇹 R.........o

Reneto

lok07587466d 閪到呢，又full replay又後場猜波，仲要和緊俾我單刀即刻熄game走場

明明隊波已經好勁 打得仲係咁垃圾

英格蘭人又坐火箭
好彩個倉有95綠木同foden，唔洗買

i know that feel bro

Moment 又賭輸列基美同奧高查

Game 1已經要踢12碼

技術先係最重要

傳咗成個月終於搞掂

好大雨

唔係要睇中醫就成朝慢慢做harry kane objective

DLLM EA 琴日祭左張foden先要用英撚做OBJ

我原本覺得係werner, 唔敢送走D german

好彩留咗張sancho打sub

我用Kent
千場忠臣

呢d唔駛贏既任 是但啦 真軍入10球finesse 實打到嘔

尋日一場攪掂咗
一開波就自隊大家都知咩事

今朝贏左6-7場 解得一下

隊隊輸一粒即走

Varane有冇可能full chem埋

咪25古圖 Aerola

433(3)

啱啱試到了
用4321 ok

成隊波祭晒
得返11正選3後備同4皮野

Thanks

可以牙傾兒子隻箭頭了

刷完la?

一場搞掂10球英撚入球

講開(唔知ps/xbox點)

反而PC有d支那人識do, 大家都知係想做個objective

但都係有d支那人係到認真打

未
但諗緊都係刷埋先繼續WL

DR領先2球之後成隊鈍到仆街幾經辛苦先保到場win

有冇巴打打friendly解weekly objective

開咗成朝pack終於中好嘢
迪莊

Sorry啱啱search到人解咗了

第一次fifa打到自己對手震鳩曬
上半場俾佢㩒屌輸3:0
下半70分鐘後牙朗戴帽
之後成個加時㩒住佢屌都唔入
射碼都係落後後追

no problem

依家開個pack都lag機

打DR 場場都要練破press

Tradable?

硬吹
90+ double出做到無晒卡

破press唔難，但依家係要係有button delay下破press

真係Full replay

個個想快手入波搏人走場

呢家dr好似係耐性訓練營咁

係佢嚟㗎咩

佢開緊台打

有full咩？
我㩒咗圓型放低手掣抹一抹手汗咋

佢好勁
真係佢頹陣同埋符碌先贏到
佢fati嗰球

諗起啊儲氣掙扎尋日話你會replay

佢另計啦
我呢啲廢j對住shing真係超大壓力打到

對面30個攔截

70分鐘前真係俾佢強姦

Keep press?

冇玩一年
今日買fifa20有冇得early access fut21 web app
睇番fut20係要求舊年8月1日前要有active嘅fut 19 club
另外如果買係咪買一個月EA access好啲可以立即免費玩到fifa20又可以9折pre-order FIFA21

手機app報WL寫住6日後，係咪打唔到今星期??

照報 係打今個星期

我都唔記得點解會咁
去channel睇返點解會咁先

留意到3球都係兩邊傳畀kdb後上入

佢講緊上面張圖嗰場喎

wl channel有得睇返

第二球好符碌
傳中咁樣真係好少入到波
下半場追返2:2之前都無乜威脅攻門

但上面張圖唔係shing

定你講緊in game嗰個

係呀
不過上面嗰張圖場波都有得睇返

world xi個psn係咩 隊名好熟

除咗web app early access我都搵答案
大家可以ignor我個問題

有冇d2巴打一齊刷任？

好似jamezzster咁上下
好似唔係香港人嚟

閪server搞到我連小白move都出唔到

82x5 果然係好東西

除咗頭幾包之外輸到開巷
J辛
韋拉
費高
卡卡
波叔*2
🇩🇰cf
🇵🇹cm*2
🇦🇷st
🇸🇪
Makelele*2
🇳🇱lm
🇳🇬

懷疑自己做錯sbc

Owenchan0505老母應該係跳艷舞
咁撚鐘意跳扭屎忽閪舞

Btw真係唔好google
千祈唔好，會好大獲

中田都無，唔比喊！

我柏豪岩岩做左sbc ....

好彩重有綠帽木

咦 有大學嘅mutual frd

仲有2包機會

求撚銅卡送場啦
英超贏波先真打

係打到自己對手震鳩曬
定係打到自己對手震鳩曬

快不快樂有天總過去

可以一雞兩味嘛

無錢買cam>cf 開唔到波打WL

要刷任先

對住個龍㩒曬射波掣俾ea食咗

賭呢個pack開心過moment pack

5隻大機D

要英人入十球呀

Hagi 都無，唔比喊

我10次內已經中咗nakata

對住洛賓巴直頭絶望
震都無得震

Last Icon pack

England CB

竟然未有傑斯

今集打洛巴最絕望

對Shing Jai Seth 都未有呢個感覺

仲要俾佢中埋隻真朗

清晒倉最後4 Pack出謝拉特 尼維特 拿臣同巴哥
永別啦垃圾FIFA 20

seth 泱泱 samgor最絕望

星期一出新icon moment pack sbc ，1 pack 就做到，

送場人哋會俾你銅卡英人入波

最後一包
🇫🇷lm
可以一個月後再返嚟了

撞到老鬼巴，輕鬆刷完10球英撚，仲送左場win俾我

好彩我認隊名有一手 加油

好好記性通常我認得陣又唔記得係邊個

單刀橫傳又係人快波慢

Baggio
Schmeichel
Petit
Scholes
Barnes
Rui costa
Puyol
Pele
Butra
Desailly x2
Kluviert
Crespo
Nesta
Kaka
Drogba
Nakata
Zambrotta
Inzaghi
Bergkamp
Lampard

Pele kaka zambrotta

打和

Butra desailly
留左呢5隻

我淨係認得毅進巴

洛賓巴gg

pele

點解有錢做咁多包

而家窮到一個點派彩有卡 dum哂入去做

用coins買卡仲一次要幾錢
諗緊好唔好賣咗隊波d人黎做

dr差7分升d5時即刻俾ea handicap，連輸三場

我就賣哂嚟做一次大概200k左右 你抽到隻廢icon咪dum翻落去recycle

做咗5包
Scholes
Lampard
Lehmann
Schmichel
Kluivert

高價賣甩隻丁力
又可以玩moment

82x4加一隻board連續幾次

堅？

9成

GG
巴打好勁輸到pk

有運有運
守得好專心

rio

唔好咁啦，成集都冇咩包運
用得一個月嘅真朗

未來是你的

下個月再黎過

斷手打wl輸到仆街

唔係而家有的for下季既野，game都唔係好想開

雖然已經準備請十月頭成個星期假

試過畀人以為我係狗

屌你正呀喂

1. Overmars
2. Ronaldinho
3. Owen
4. Shevchenko
5. Ferdinand
6. Essien
7. Gattuso
8. Hagi
9. Ferdinand
10. Pirlo
11. Trezeguet
12. Schmeichel
13. Lineker
紅色用緊

隻R10雖然少用sm但剩係條馬尾都嚇得下人

fair?!

打打下喺後場唔郁 仲要原地l2 fake shot
search psn 原來試過自隊fake人做任之後玩嘢真打
psn reggie31andonly (hkpacers)

想問下今年有無巴打係玩switch版 ut
因為黎緊fifa21想買switch版
想知除左個market應該少好多交易量 仲有無咩分別

9成9...

1000%

一陣冇 又開追悼會

朗甸淨係跑都拉唔跌

1000 % 1 PACK 82 RATING ICON MOMENT SBC 上香區!!

尋日見有特價$32.83先買
但連唔到上sever 有冇師兄知點解？

上網一切正常 有plus
上年買過隻NFL20 又係連唔到EA sever
我用Pro機 朋友普通PS4 之前去佢屋企係連到

啱啱想退錢 PS又話要冇down過冇玩過先退到 屌你老母 我唔撚入驚又點知連唔撚到
要我搵開發商傾

又係夢乃

計1000%之後 下個post名可以叫9成9

in game艾辛同koeman換位會唔會好d？

乜料

對野差好遠wo

koeman竟然值650k
prime rio都係320k

Allan->愛華頓
希望出年唔好太貴

1場都未打，gameplay如何
打算一晚打20場

原來個list漏左呢個支那仔，又跑半場又full replay，屌你老母

就是這些卡令你一晚打30場.jpg

呢個勁過hkischinason

中返前朝元老
用返佢先

係唔係接近full icon打41212果件支那仔？

閪好多，之前對hkischinason都冇full replay我，上面條撚樣入球閪rebound跑半場跳舞

應該會跌rating
但英超開驚應該over 20k

英超 開GAME 都好貴

應該唔駛咁貴
開Game貴既多數係跑狗翼同前鋒

有無人試過艾辛打cb

可以參考今年SSK

睇埋perfect link既richardlison 有無upgrade

rb就試過cb唔知

koeman貴過rio?

5連勝 估唔到ssk原來咁攻得

但我刷完任都買唔起cam>cf

Richard Billyham 閪人

點解驚尾都咁多on9 送win都唔識做人

Me
當lenglet level

唔差
仲可以帶波推多幾步先俾波

Moment 同prime比啫
不過prime rio都應該好用過moment koeman

icic

我以為講緊moments

有，我覺得高度唔係問題

諗緊放佢打邊會唔會好浪費

最佳位置=sbc

Errr 我試過tots之前 in game用prime艾辛打cb打過幾百場 比你做個參考 佢嘅企位手控截波真係一流嘅 好吸波 但係打陣地戰嘅問題幾大下

身高177cm 嘅佢防守範圍真係唔算好廣 又或者佢本身嘅踢法係靠d跑動去彌補 但打cb位又無乜空間比佢做跑動 所以基本上有個前鋒係佢面前起腳都9成射穿佢

你以前有冇用過奧士文打邊先 我估都應該會係咁嘅效果

今week用ssk 打cb條腿長覆蓋範圍好大

唔該巴打

第15包 94阿根廷

我都係咁 對上幾個禮拜都要砌個ssk 10 chem嘅陣比佢打cb

中堅最理想都要有190左右
唔夠高又勁嘅得ramos

我另一隻就係ramos咁打法係咪死硬

SSK CB係幾勁
cheap Vieira

唔要高文會好啲

i mean 買過第隻中堅 essien打返CDM

Vvd la

676 應該82-84仲要轉st

我自己玩shapeshifter
Mendy cdm
Matuidi lb
Ssk cb

另一個squad
essien cb

隻kane好撚勁
一起腳就入

Storyline 美國佬正喎
Hold ball cdm
手動截波好靈活
帶波有matuidi咁順
雙4*

好過用Thiago

之前93if出果陣用過一排，有位起腳真係好勁

哩個尋日輸咗2:3
俾佢full replay又沖鏡

好彩呢場只係dr，之前wl炒過佢

諗住用佢stay back

得啦
我都係食sentinel

Thiago 定位CM or CAM

好好用wo

冇見一排 發生咗咩事
好彩打返都冇撞到你 我唔想比R9牛尾我

竟然

有得玩bailly

冇咩嘢發生姐
咪個陣多咗隻r9囉

我下個禮拜都有 仲有10934 xp

想刷任姐jm9下下都幾十ms

4格幾好 d人真係無咁勁

炒幾球半空龍

4格係有時會俾人full replay之外實力普遍低啲

我都係四格照打，真係delay得好緊要咪quit

Wtf咁快

奴得咁快

屌， 講完dr西人，今晚已經遇到2 個。

明明可以harry kane objective 2W

支那人真係好on9

輸撚到on9
20g10w
未撚試過

小花唔走，
21 無otw 卡啦

Level 15 大家會簡咩？
Costa / 文員拜利？

打唔打返鋪fdly搵下手感

拎咗BLM 打緊WL 用opara連

單對單就入波果下條友quit game,好彩入得切，呢啲人開唔開得名

開啦

照打14w算
可以add定下次打

原來係舊年刷hw走場啲人，有前科，冇得話我老屈

Already fd

佢pm過我乞win因為要升division

另外 個意大利st都中過

真係情願俾高手炒456球都好過輸俾EA啲scripting假波屌佢老母

我又add下先

costa 試下連埋基亞連尼睇下夾唔夾到chem

Bailly幾好用

咩字頭

Cum on

日頭打過 一開波就press

慢慢搓破佢 半場走左

起碼高rate過nakata
見到日本旗真係好絕望

友誼賽可以打電腦解? 邊個mode?

真， you know what you will get

意大利都仲有cb同cf個希望

今日走過2條友場，你係full replay dab哂果個定縮哂10條友係禁區頂果個，end game 打dr都要縮哂10條友係後場博偷雞咪走場

上年你check 返果條友先啦，佢之前係個Post已經比人點左名係走場定好似係叫Lighk 啦，睇d唔睇d

me 2~~~

每日任果個先可以打電腦，白銀要online先得

㩒入去左邊嗰個

換左鹿度迪~~拍OPARA~~7CHEM 夠做~~
等抽到ICON 閘就正~~(卡路士)

連續兩場遇到走場狗，想問有冇得report？

輸3球rebound 點撲都係比人射返個空龍
3球full replay返我個龍點柒都算 仲要後場狂哂時間

今晚啲gameplay真係痴撚線

走場都狗

Report 啲咩

一開波就走，咁都唔狗

90+

9月
Ea: 80 rating換rare electrum player pack

不能同意更多

13/24

原來4321 都幾好玩
toty messi 打RCM 搶完波可以即刻轉守為攻

惡意遊玩?

一開波走場關你咩事
你話輸咗12碼未射就走就話啫

如果佢一開波唔想打咁可以點做？

嗱，可能你走得太多自己記錯，我係就黎入第一球果陣比你走既，冇可能full replay到你，之後我就唔打drop back既，至於第二點我唔係幾明

83 squad for 1 of 3 90+?

拆開做兩包82+x5仲吸引

打撚到驚 我都分唔到係gameplay問題定dda

一開波3分鐘直紅我隻尼維特 事關我真係唔知落腳會delay到咁

點知對面唔算勁 都lead到 但每次追和之前都會feel到 有一段轉身慢 d人完全唔夠快 㩒左制等5 6秒先出腳/傳波

結果輸兩球龍門封位但唔接波 同連續比對面撞甩

好彩最後贏到 要猜空到預埋delay先得

無咩事我去洗返張冤枉紅牌先

試一試佢

今晚場場都係哩種gp

有時tackle完彈返畀對面就知嗰個攻勢要輸
啲人畀人反搶返成條防線失哂位求其傳一腳都搞掂

口裏說不

擺明就係想嘥人超級球星5場個quota

原來係咁

咁又點 人哋見到啲卡寧願自己降分唔踢都唔得咩

冇一場係可以正常打
就算贏波都覺得係唔正常
痴線

97 luis alberto

d人飄到爆

打到驚 我唔想比個柒gp破處住 暫時未輸

睇嚟我都係開返career帶韋斯咸打陣歐聯先

原來repeatable

賭完moment賭90+
Cls

我中97
等埋星期一再賭

我用nedved+ storyline BLM打雙cdm
本身諗住試佢哋守波企位 點知有4 5場直頭後場6個d位錯晒 mendy zambrotta收咗入中間 拉膠標左波 BLM同opara太黑認錯左跟甩人 場場都平安鐘

有條友全部銀卡，然後走場

Low Driven係咪即係Finesse shot射之前撳L1 ？

頭先打DR 正常撲過去遮線 無禁過制

對面射完波吹12m

我頂佢

L1R1

其實唔知，所以想問下有冇report嘅機制

依啲擺明想降d解任

人哋用咩卡走場又關你咩事

Icon Moment sbc最後一日 有買趁手喇

我返咗成日工 夜晚想好好地打場機
一入場就見到對面擺曬啲解任卡 chem都唔齊
借問聲又走唔走得

冇 因為唔係需要被report 既行為

93古圖

屌啱啱玩咗場笑到仆街
連續兩下落底傳中對面og
之後我又輸返一球一模一樣嘅波

今集成績，game 都del 埋，最盡局到197 rating 今集咩都中過同做過，希望下年轉ps 可以keep 住.

支那姓＆ loan 去到last一場
又真係好大引誘

pc用咩手制?

PS4, down ds4 window

你要走實走得㗎，但我覺得相應嘅懲罰唔夠

講到尾你咪又係唔gur人哋用咗你個loan contract
而家個機制就係一入場就扣loan contract

試過dr對default隊名+loan+ x/z字頭 psn
輸12碼我走咗場 之後收pm以為係d nmsl

點知係口語 問我係咪好驚嚇撚到我即刻講十萬個對唔住

最差就係用你loan contract又唔計你玩過，有啲任淨係要打唔洗贏都唔計

出現了 最想要既tots ter stegan

我覺得幾勁

咁都要比人罰
在情在理 走場並非大問題 因為存在好多非惡性既原因 而且依家已經有相應懲罰
問心啦 到底係因為走場要罰 定哂咗你一次loan要罰呀開智

呢啲我通常掛friendly做

準備做moment icon

向好啲咁諗 你入到場人地自隊刷10球 你用loan入場都無癮架 放佢做你又係咁扣 試唔到d loan moment有幾屈 淨係開波射空龍 唔放佢之後佢掛場/10分鐘走場 點都係蝕架 隻驚本身係咁on9無計

60萬coins 左右
玩RW C朗 / 96歐聯小花
定all in moment呢

已有untrade達子

要costa/ bailey/Nagbe好

Fun card的話

毛盟

集氣

Nagbe

巴西

屌本身儲緊錢買佢玩曼隊 94+出左都唔知開心定嬲好

france

Dllmch icon swap換左

你老母做多包

歡迎負評

3選一 90+
Toty Robertson
Tots salah
90伊巴

美斯留係巴塞
對FIFA友黎講應該係好事
轉去英超起碼比起而家個價又UP20%以上

BLM 打WL 好fun

90+抵做
快做

可重複唔做了

晤使la 我都有

晤使la 我都有 +1

90+第1擊開美欺

最後了 求集氣

🇧🇷🇳🇱🇫🇷

英格蘭st...

我曼明叔..

RAP

用下先

試玩左神獸jonathan先好講野

留totssf vardy定阿古好？

90+入左無限輪回地獄

Anyone playing

岩岩用owen玩左dr 入兩球幾順

你唔講都唔知repeatable

Repeatable 咁癲

95/96 gk放題，無限loop中

終於有bailly

用左幾場，無咩問題，好好用
係去到90分鐘已經無氣，打加時應該好吃力

我自己食shadow

每一場都贏得好辛苦 本身以為nedved可以手控 balance cdm 以前呢個位用過電話佬atal綿奴 prime拖舟都無乜問題好搶得 就覺得用防守stat有黃色嘅都可以一戰 但隻nedved真係得攻係掂 守波主要靠眼神

BLM好好用 但m/m做stay back 有啲難搞

結果中場係斷晒... 想即刻轉隊

Btw zambrotta 7 chem夠唔夠做 想轉meunier+Delaney

b仔係似rio定vvd嗰類？

呢隊波如果撞到一定認得

因為太貴？

nedved+兩隻美職個combination應該好rare啦 加連查都冇乜人用

唔貴啦不過特別

Garrincha用落係幾勁 之前除咗年包atal無乜邊隻右翼用得好 呢隻算係咁

Nedved 要棄

Game尾乜都試吓

似RIO, 殺波型，但係高agility

我爆機隊輸左比你 琴晚 完全攻唔入你

Diu Diu Diu 冇隻入到隊

Ramos

4321 人腳要求係咪高過4231?
我5個月前玩過輸到傻
依家有隻toty messi cm控場好好玩

如果關人腳事, 下集一開始都唔可以玩4321

4321 關打法多d

4231 就最balance 最易上手

琴日玩左5場贏4場
4321 係中場好易搵人傳
冇位就俾兩閘拉邊好爽

第5隻摩蘭奴

最緊要啱自己打法 用啱球員擺位

有時間兩個陣打足一次WL 有心再mark低stat,先知有無分別

有冇人刷週任frdly?

下集先

Alisson幾勁喎對比mid vds 移龍feel到快左 守角球如果人地斬 移出少少多數接實or打走好遠

無曬卡刷咁滯

Muenier 打 RB CDM 都唔錯

好多時可以一下爆開對面

張 kane 係咪新卡有buff 打咗場竟然入到球角球頭鎚 之前用maguire 個d頂極都唔入

用麥龜rio bailly點揀

走rio 好玩啲

你個名

應該走龜

EA love me~~~

之前用fb militao，militao靈活d好用d

Gg 係咪真朗moment拖舟 唔記得咗

Yes 見你得一個防中 鬆懈左

乜咁撚多藍屍打呢隻驚

睇起底

今日有打嘅都應該係藍

想挑戰自己就bailly + 麥龜

TG見到 好似係呢隊
我印象中好似我兩隻cb係咁捉路

想問下fifa 21係咪都係寶源代理?

解完kane好似唔覺有pop-up講fut 21個80+

阿叻d fd呱

應該Icon果個先有

斷咗我8-0 輸比drop back唔緊要 打反擊入我波我都覺得係戰術成功呀

屌你我頂完頭鎚解圍話我犯規輸12碼 你開波直接判佢贏啦

EA話事

打DR 成日都係咁 起完腳 踢到我個人仔之後仆街 就12m

明明乜制都無禁過

準備allin

求link

你仲開過乜好野

你咩psn

整理下西人list

cls_company (Police the best)
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
joker861003 (hk is chinasson)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)
Syamim_power (Gonner FC)
Vinccws (Aubacazette)
CCH0314 (衝鏡支那人但語言揀繁中)

97-94 gk全桶餐

90+中左美羊
拎黎打超英任唔知掂唔掂

如果輸1球應該唔係me 我嗰場輸兩個12碼 第一球又係無㩒制

信我，會燥底

Nainggolan同moment matthiaus 比之如何？

唔係wo 尋日2埸DR
一埸俾佢頂入
一場一sub入黎第一腳尻射就入 絕殺我

尋日做任中左debuff

93分鐘都有d不祥預感 不過估唔到係衰喺vvd到

JackWang1983 (HkLoveChina)

自己插水

隻moment 亨利真係用唔掂，好撚鈍

challenge accepted

我攞嚟打左翼爆邊好好用喎

6星skill special龍捲風

無間地獄

爆邊好用 但中路用佢解任用到屌老母

幾好

90+ pick

1st Devrij
2nd Dejong

終於開到有用嘅卡

頭先對左場對手用黎打翼 比佢狂硬爆

我有96都唔揀
揀opara link nagbe

唔好比條綠線呃到 Opara都係8 chem
不過我都唔知係我問題定點 輸嗰啲波比人追住隻opara嚟比穿 加埋我上面po個gif

已經做到識背公式

無限輪迴

前幾集我吹奏既toty kane翻來了

得返一隊94
無金銀銅卡
無吹卡
1900 coins

5×82+抵做過90+？

90+點都有張高分肥

90+保底有肥喎

無限loop公式一：
96+90+78*9

做左6/7包
全藍卡

最好有t Hernandez, nainggolan, 96

96+90+78*9
95+91+78*9
94+92+78*9
93+93+78*9

四條公式，唔刷82-82，直接買人用呢四條

做唔到幾多次

做6 pack 最好都係咁

拜仁新仔係咪用得過
想成條左路換哂佢

連續3場90分鐘左右俾人絕殺or追和 已經唔識嬲

當年果張有冇4*sm？耐到唔記得了

我試過sb fake shot掛機都可以輸12碼

本身用咩

應該係第一次Kane 有4星SM

Kane值得5腳
佢左右都開到弓
反而SM 3星俾盡

兩場輸5個kick off

今晚用駛d卡做moments sbc/82+ / 同daily sbc, 淨係476k.

總共做左15次moments.

1. J辛 (keep)
2. 哥狗
3. Deco
4. Pirlo
5. Vieri
6. 老舒
7. Burta (keep)
8. 杜sir (keep)
9. 大恩
10. Owen
11. Zola
12. Kaka (keep)
13. Larsson
14. Moore
15. Drogba (keep)

仲繼續賭既巴打goodluck

仲有幾個鐘

冇 只得3*

20w 剩2
今個星期調整好多

唔順既陣
oil g
emilo zidanne mane
kdb mandy

個問題係emilo打lam唔fit zidanne打cam有的吃力
run左幾場之後改

最後10場直路 嬴返好多
emilo
aguero oil g mane
zidanne kdb

aguero lam走位好醒 emilo st好左
自己一直好中意玩ut 因為可以去思考點去改 個種感覺好多game俾唔到自己

我都好中意玩

終於win 到pack 90+

拖舟同kdb有冇set邊隻stay back？

zidanne balance attack, kdb stay back
zidanne手控守到下
但當對手下下99朗 messi 當然會有甩漏

son ＆ 鏝城黑文
son 打邊我用得麻麻 都係覺佢放中間先勁

轉sane davies應該好好多

打DR又輸俾Robbiekeane巴

連我都有份

賭埋最後三包
Ballack
Pires
Gattuso

Dllm

Ballack都好

財散人安樂

我負碌only
你啲人仔明顯唔順

頭先WL係咁輸轉轉場轉下運

So sad 你而家先中呀

我都想中一隻換走法賓奴

kane 5星腳重有用過4星skill 反正佢都唔係拎黎出skill 而係接波即射

最好笑係明明Kane現實左腳勁到仆街

拖舟對住大量肉腸踢得好辛苦 成日比人撞到一仆一碌
係咪食shadow打CM ?

今個星期WL撞你唔到

Engine cam啦

仆街冇91 90

14剩6冇打了
打成年都係突破唔到17
最叻19

DR之前自降到900幾分
打下打下好快又去返1200幾升返D4
完全第二個境界咁唔夠打
又要自降過

已經直降落D5
頭先同你打仲係13xx
仲差一場死都唔俾我贏

哈哈又對你

原來用loan打WL d人係照走場 比人走咗幾場

有場對面痴撚線到 猜空晒扭過埋我個龍門 佢對住個空門停低然後DC

真. 最後一場
多謝巴打

又對返你

我自隊降分中

真係咁啱

好感動
下次撞到送返俾你

呢條柒頭87分鐘入波lead我4：3以為嬴硬衝哂cam full replay齊哂，90分鐘俾我追和加時反杯埋下次唔好做d咁嘅野喇，柒到出煙呀

集氣開返次巴西

祝福

🇧🇷cam

今年中左7，8次 tossf Kroos

又英國旗

我都差一場

不過D5真係易打過D4好多好多好多
係咪長期D4以上嗰啲都多數已經係金1或Elite了

End game 陣

曼聯陣

今年玩足成年

打完WL 提名時間到

PSN : choipui
Club Name : ohiho
威水史 : 90分鐘做戰術大師3個pause 但輸緊4球 希望佢嘅暫停下次會帶嚟改變

PSN : llkkl2809
Club Name : WTAPS
真名 : Li Chun Yat
威水史 : WL激戰90分鐘 加時開始鳩鏟 和緊波特登踢出界走場 攬炒之鬼

希望收夠提名加入西人list

真名都有

我d4 14w 不過有淨場

D4 長期G1/G2，G1同E果條溝我過唔到

我d7-8都長期g2

其實你都幾無聊

我係會心態崩潰 硬係輸幾場自己都r爆頭

試吓search架咋

我都係長期G2
解任多數差最後一兩場要落D5解
之後用返正選陣又升上D4
每個星期就係咁輪迴

第二個可幫手認證

呢個我有印象又係閪開

Kdb+moment loan 古烈
冇kdb+ de jong咁順
唔試都唔知

咁就可以提名上榜啦

Full profile

最後moment icon sbc了
係咪唔會再出？

早兩日有巴打估會再出一格就做到喎

就算有都應該唔會repeatable

咁做唔做好
戰績：
Seedorf
Petit
Owen

大家咁話，祭左三次都要番嚟

唔夠時間刷8288 黎做下一次moment

決定做多次moment比大家笑
求集氣

Why not

你唔做的話 呢個list只會不變

可能下一舖你就贏

好撚邪惡

決定左做多次了

集氣俾你啦

做啦，日本仔等緊你

Let’s go rock and roll

可以上榜

加油

如果我有卡我都做

整理下西人list

撐警/支那狗閪:
cls_company (Police the best)
joker861003 (hk is chinasson)
CCH0314 (衝鏡支那人但語言揀繁中)
JackWang1983 (HkLoveChina)

西人:
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)
Syamim_power (Gonner FC)
Vinccws (Aubacazette)
fai2386 (ENLIGHTENMENT)
llkkl2809 (WTAPS)

daily obj一張rare都有toty alisson中

奴完Kane
新卡Buff係幾勁
打咗一場DR夾硬俾佢入咗4球
不過用咗Engine都仲係好鈍

咁先岩

幫手認證+1 早幾個post已經屌過
佢會用另一個ac message人
psn: lichunyat1994
所以上面個真名係啱

message人都要分身

黎料

巧驚巴 我爭啲跟錯你覆左轉會post

補圖
3句report晒

Deadline fighter賭多3包
Laudrup
Desailly
Kaka Duplicate

Diu extend

屌牙 moment延長咗幾日

Extended

條件不變

Arthur

賣埋隻季包賭佢老母

Ea就係要引deadline fighter 希望你無lazy buy

冇一早入晒貨 賭晒

moment最後時刻開放 呢個cm俾大家集氣

屌我send左先知

開黎見我

屌做左

個"優惠"做埋今日㗎咋
點知extend

黎了

西班牙...cf

啲鋪頭大減價 最後一天 都可以掛成年

老二...

皇馬legend

撐咩隊一定抽中死敵

我Riquleme Hernandez zambro lineker

幾時有熱刺轉會球員

肥仔開倉

屌唔識計數 extend左但wl派彩後有冇得追

中古

...鏝

Dllm氹我追多幾包無隻見得人

有

Respect

arthur勁唔勁得過renato sanches打b2b?

2隻94換基拿比btw個90+中文寫德甲球員係真？我頭先3隻都德甲

乜都有

我隊曼幾好用

頭先睇佢寫住德甲球員 一開兩隻多仔加基拿比

想知有冇人打fifa嗰陣都係一定要睇住片或者聽歌

如果單睇stat廢就好多下

已賣，2m揸手，繼續

bencma 同kane
係咪bencma好用d

yes

因為我奴完kane
發現佢隻左腳都幾廢...
右腳大力射又無賓州鹿咁好

83快速公式
96+90+78*9
95+91+78*9
94+92+78*9
93+93+78*9

82快速公式
96+84+78*9
95+85+78*9
94+86+78*9
93+87+78*9
92+88+78*9
91+89+78*9
90+90+78*9

已經刷左成晚

賓周有outside ft shot+模組靈活輕身+快啲

呃晒我啲卡

砌到連79 78都冇撚哂

派彩有卡就可以繼續loop

Moment icon sbc竟然唔減價

82+ 有de vrji 同Diego Carlos

玩多4日就唔再玩 啲pack/ sbc全部都完

咁都有得中

真end game

SB派彩抽82+
中達仔
祭佢做90+出得隻sommer

下年4,5月先再玩

咪俾你用果一個月
不推文呀

90+，3 抽

67
93 魔佬
達屎

又中

已封鎖會員 拉斐爾

屌你個mon污糟到
好鬼嘔心

隻嘢玩唔玩到一個月

抹mon啦
不推文呀dllm

仲有icon moments pack，咁我尋晚趕deadline 做乜

90+中Sancho

而家先中 都無乜人玩lu

不嬲都係聽住其他嘢嚟打
以前就係聽達哥
依家就聽Happy Kongner多
冇聽過驚聲咁濟聽住其他嘢打輕鬆好多

播住av玩，同男優互射

傳說中既射落mon?

或者聽網台／聽youtube

開隻96 上黎望下條公式再黎過

我都會睇住片打 硬係覺得就咁打fifa好曬時間 點都要揾啲嘢睇吓

Toty de jong食咩chem好

刷晒啲卡咁濟

又考我眼力

聽Happy Kongner電台+1

第一次做就咁

我就係，聽Happy Kongner

Hi弟兄

啱呀
一度玩fifa一度學嘢
同埋聽住其他嘢真係會輕鬆啲打得好啲
聽驚聲不了

你今年第幾次

wl對住matthew ho連腳都起唔到cls

試過對面pm之後一齊等射碼

今個星期5完pre-season同icon sbc 唔知有冇得無限期永續本身個season progress仲要出到9/10先完

仆街成q日唔記得一開始揀衫

我依家係聽杜汶澤

Shadow

Moreno rafa

Season去到10月9號係因為fifa21係10月9號出

不過睇ea個款應該都hea住咁update㗎啦，出d新轉會球員嘅sbc，星期六就出d任俾大家奴icon應該都會有，但唔知會唔會減價

SBC 大隊長連續出現三次 就黎冇哂卡

我覺得唔會，完左preseason promo就大部份既野都無，跟住hea 住update

有一排聽住黃子華talk show，睇哂就聽周星馳啲戲

Same

聽杜汶澤個genius bar啦，好撚好笑

追！ 集！

未贏過佢
佢好出名？

好彩粒波夠快啱啱過白界對面就斷線

有冇dr 大約1700-1800分巴打 search緊人搵撚左成粒鐘

我今朝都對佢，我全場0射門

一樣
慘撚到

清了倉

得返3隊硬吹輪換
1張94肥
7k coins
幾張吹78-卡
賣晒squad fitness, managers and staffs

真end game 攬住三隊波等21

哭撚咗
game尾都係差少少先上到e

唔知輸3球定4球

我好似輸三零
佢啲迫搶勁到真係好誇張

慘到 我準備打嗰陣見到你個record都嘩咗出嚟17-3 以為開定香檳

下集再黎

打下dr睇吓 stay back效果點先 希望識轉身

頭5輸3之後17連勝
諗住穩陣點知都係差少少

點解要有三隊波？

我食eng

game頭其實係咪易上啲

16w 又上唔到17
今星期起碼超過一半都鉛住去玩
隻game完全係考EQ多過技術

重課應該屈到頭幾個wl既

懷疑+5 agility效果唔算大 都係stay back諗住食shadow

橙

我有fd game頭23-5 但tots 16-14

如果唔課金 game頭仲難上 啲卡差距太遠

近兩個月仲難打過啱啱出tots
近半年都穩20
上週得17

我覺得幾睇運 以前中意猜波build up嘅今集game頭應該會好啲 如果上年屈開頭鎚 first time finesse 今集game頭轉玩法就要時間適應

咁又係
唔課真係難搞

我放三中場balance

20剩2送哂出去

最衰撞你唔到

dllm終於到我

椰子

連祭三次輪迴parejo

痴線一連3個

啱啱趕得切打埋上14 CLS 點解星期一中午gp 都係咁delay 同鉛 upgrade server 真係咁難咩

俾你調劑下

我覺得game尾難好多,個個都渣住屈機卡,搞到個skill gap細左好多

一齊加油

爭一場14W連輸左5場

連續93

點解你哋咁易中90+好野，做左成10次，最貴得夏蘭特同李察

正常發揮
唔好俾啲打手員工呃到

最好得96肥

比D運你

中間同右邊老是常出現

隻90saul老是常出現

禮拜五晚到而家都好似無好過 鉛左幾日

無打3個禮拜平時穩17今個禮拜打曬30場先得14

呢個都係真 就好似一個 2打3咁 我做防守嗰3個 對面拎住波double tap三角 個ST就會自動變速走位 然後個波點都比穿我嗰3個後防 講緊我已經拉緊後 呢啲係tots中段都唔會有

同埋game尾仲有打WL都唔會唔識玩meta野

屌，又黎
輪迴到幾時先有隻用得......

我13剩10 連輸5場
中間有一場比西人臨尾和波食紅即走
3點前入閘贏左先上到14

上集開game屈頭鎚 跟住做綠燈俠
今集開頭真係唔識攻

Fati真人版衝cam

其實大家都揸屈機卡就係公平
除非冇打足嗰班冇屈機卡
反而係game尾大家打咗成年同一隻game根本冇乜廢玩家

我今集間唔中都玩下頭 綠燈都成日㩒 戒唔甩

90+
tots neymar
tots ramos
toty de lig
tots 676

冇乜好野了

第一個星期已經熄左綠燈效果，太難出
有時比人禁區綠燈射入都心服口服

都未出icon

弱智如你先唔知90+冇icon

好似有Fifa 21 球員數值 leak

原來係你，改左名差d唔認得

個名遲啲用就用唔到

睇twitter好似淨係得89 a高 同埋講緊10號開始公開top 100 rating